逾千市民遊行到19領事館 南非總領事稱將信件交總統

超過一千名市民響應網上號召，以靜默遊行方式，前往19個駐港總領事館遞信請願，爭取國際關注香港情況。

遊行人士自製多國語言的標語，又準備不同語言的請願信。不少領館人士都有派代表出席，其中南非駐港澳總領事表示，會將信交予總統，再作出回應。至於俄羅斯駐港總領事館則沒有代表接信，由商場職員代為接信。

遊行隊伍分成3個小隊，分別前往位於中環、灣仔及銅鑼灣的領事館，預計下午4時前會完成行動。沿途有市民舉起大拇指支持，認為行政長官林鄭月娥令香港人團結，也有市民指罵遊行人士對香港沒有貢獻。有司機則認為遊行人士阻礙交通，不斷響號。